韓妹嫁港男｜韓國妹嫌香港老公唔打扮愛着運動衫 幫手買衫修眉剪髮 老公全份糧上繳太太

80後港男Darren和韓妹太太文柱元Juwon年紀相差4年，Darren是banker，4年前在獵頭公司任職的Juwon找他見工，最後份工沒有做到，但就和Juwon慢慢發展為情侶，兩年前更結婚成為夫婦，他們都是對方第一個外籍伴侶。韓妹Juwon是家中獨生女，在梨花女子大學畢業，主修商科及韓國傳統樂器玄鶴琴。嫁過來香港後，除了繼續在獵頭公司工作外，由於上班時間很有彈性，平日會在香港演奏玄鶴琴及教授韓國傳統音樂，同時會教授韓文，平日和港男Darren相處時用英文溝通。要數Darren的缺點，Juwon說：「不太注重外表吧！但這個也不算缺點，只是大家文化不一樣。」Darren說：「以前我就算在冬天，甚麼護膚品都不會塗上，連潤唇膏亦不會塗；現在她會幫我敷面膜，她嫌我大臉，會幫我整細塊面，會幫我修眉。」那麼，以前和韓國男仔拍拖有沒有打理對方儀容？Juwon搖一搖頭笑說：「沒有呢。老公的眼晴比較大雙眼皮也較深，跟韓國男仔有點不一樣。但不知道為甚麼，他在韓國時，韓國人都會用韓文向他問路。」Darren聽罷大笑說：「她覺得很自豪，成功將我整個變了韓國風格。」打開房間的衣櫃，Darren有8成衣服都是由Juwon發辦，若要數她最不喜歡的衣服，便是防水運動外套，「如果老公穿了這種衣服，肩膀看起來會很窄，因為衣服大小剛好。要穿大一點的衣服，肩膀才會看起來比較闊，所以我不太喜歡這種太小的衣服。」Darren說，「衣服已經陸續替換了，這些都是有十多年歷史，所以較有感情，有時打波亦可以穿。」回想起第一次約會，Darren穿的是行山外套，不過Juwon認為給她的第一印象是很誠實可靠。「相比起外貌，我會更注重一個人的內在，其實怎麼穿着也不重要。」

好似幾sweet

韓妹要寵

我又試下溝喲成日打電話煩9住我喲IT headhunter 姐姐先

韓仔咁撚大男人梗係頂唔順啦

左膠啲講句，對現代社會嚟講，性別定型文化對社會毫無健康可言，但一日仲係共產黨統治都咪洗旨意由學校開始改到呢種觀念

80後港男Darren和韓妹太太文柱元Juwon年紀相差4年

開頭就話差4年
但下面就話相差五年

港男其幾受歡迎

韓佬打老婆
港男就點都做老婆奴

好有興趣生女似阿媽原裝嗰陣會唔會家變

姐係要學西方左膠咁破壞哂社會道德倫理性別先好?

如何見工食到HR?

是但啦
相差幾年唔係重點

韓妹要寵寵寵寵

韓國婆零舍姣

人地banker 你ITdog

衲dee真男人食狗肉 打女人 飲二窩頭

Mira 香港經理人都娶個模特兒韓妹。佢韓國間屋好大

你首先要係一個banker

極左極右都唔係好

睇得出好嗲

乜鳩都叫banker架啦
Citi分行嗰件都叫Private banker

韓妹話將老公打扮成韓國風格好自豪
係因為老公本來打扮太毒，有幫佢脫胎換骨嘅成功感？
定係覺得韓風係潮流尖端好值得自豪？

點識到

條仔都係屌個老婆又唔會屌自己個女

東亞地區到到都大男人主義 係得香港唔係

開頭見到話俾晒啲錢個老婆想話佢垃圾
但睇到佢老婆真係顧家同咩都諗晒佢老公
由衣著 護膚 飲食都老婆處理晒
真係俾得都服

岩

好高質下佢老婆都
幾正

娶得過

唔使食港女， 有福氣

真，差個i其實差好遠

條女又head hunt又私補
仲要全副身家上繳？
咁癲

唔會呀，韓國文化個個生女都會預錢6-7歲就入去變人造人，基本野黎

反而港女又頂得順佢地

拍拖一定唔用套

全世界最高啦
結婚時又可以跟傳統果套食哂著數

港女=踩港男+盲目崇外

除咗香港有邊個地方唔係大男人主義

掉轉咗

同韓妹拍拖唔用套就爽
港女同ex拍拖唔用套就話人幾手西，污糟

鬼佬風流=浪漫
韓仔大男人=Man

This is 港女

我話班韓仔一定唔用套
無話爽

有d head hunt 真係好正

啱呀 細個呀媽湊大個老婆湊做個巨嬰

仲有叫雞特登畀老婆知
年年去拜靖國神社

講雙重標準點夠連登讀撚嚟啊

希望佢地幸福

搵我嗰啲四十都嚟

台灣都唔係

韓妹叫你oppa點頂

篇文寫寫下過咗生日啫

如果嗰個係港女，晨早比人屌控制狂，要操控條仔成個人生 好壓抑啊 比老婆控制晒所有嘢，無決定權，逼得好緊

老婆個名叫豬瘟？

男人都可以賣相喎 都有得做ptbf
如果你覺得輕鬆，你都可以去做
如果你覺得要睇樣睇身材，咁又有幾輕鬆呢

佢地好似住荃灣西

lm

結婚至少有禮金收

男一定無
話回禮果班更加on9, 由頭到尾都係男友錢

因為佢真係做到野 無得咁比

笑死人

港女要打

韓妹 港女
軟屎 硬屎

收入夠高先得

係linkedin搵到個男

做到野，又無限個老公啲乜，OK咖

80後港男Darren和韓妹太太文柱元Juwon年紀相差4年，Darren是banker

睇到依到

間屋咁鬼大
咩女都溝到啦

講個真相你哋知
韓國人問路一定係問男方先，因為個度仲係一個男性主導的國家，如果問女先，會被人認為對男方不尊重，絕對唔撚係因為你似韓國人，咁都要FF
點解我知，因為我全部韓國frd都係咁講

資源錯配

但真係無錢洗
要無乜物慾先得

港女嫁外國人就係臭雞
港男娶外國人就係香港之光

韓妹打到老公仆街嫁wor

平胸不了

港男明顯高質過韓狗啦

不過唔以為佢係local點會走去問路

件圍裙平時入面應該係唔著

500呎 有幾大
不過如果靠自己買到樓 的確唔容易

點解我見過咁多head hunt都冇遇過韓妹

點整細塊面

法唔法國呢類新聞成日用「第一個外籍伴侶」好on9?

秒

下，好多男人都有接ig廣告喎
你無睇連登笑柒啲自信男女ig廣告嘅post咩

移民囉

共享女人

啱呀
個女仔份工咁flexible，咁多時間梗係可以做到咁多嘢照顧到咁週全啦

唔係HR食左見工個咩？

日韓妹做老婆真係好正港女結婚日日指住你黎屌

港女仲要啦 乜都縱晒佢就啱

正想留類似嘅嘢
寵寵洩傻唷

香港係大女人主義 港男簡直係係廢柴 全部被女人食住

港男正垃圾

地球上不論男女生得靚都會生活得容易D架啦 姜濤賣埋女人化妝品廣告添啦 你生得靚仔又肯執下自己你都得架

根本用ig睇女睇得多 心態會扭曲 你自己fo到成條timeline都係果D女 跟住就話逢女就多job做 覺得個世界等於ig

大把人ig根本唔po自己樣 唔會引到狗公follow 我識有D女性朋友都係唔public自己樣 正正常常返份普通工

（高）既港男係幾受歡迎既

笑撚死人

港女係唔做野，命令式操控條仔做，仲要沒收財產

唔駛生仔既話，香港有幾多女人做左老婆後唔駛番工?

反共反到傻撚咗

不如調返轉問如果老婆份糧cover到成家支出又有突嘅情況下
有幾多個女人接受到個男嘅唔返工淨做家務

如果生左仔而女人收入高過男方。家庭主夫都有架

我問緊係你個個假設 唔生仔嘅情況下
其實根本原因就係要人工高
人工唔夠高自然要雙打
根本唔關男女事

咁就算其中一方人工夠高，另一半都會做既。遊手好閒咁悶

其實個港男都好高質
娶到個咁好嘅韓妹係好應該嘅事

9成本來毒撚

Private banker 應該唔會係分行掛

岸鳩鳩些唷

如果你可以搵到男人都大到肚，女人可以射到精嘅話咪唔性別定型囉。根本而家左膠所講嘅性別定型，大部份都係屬於dna刻劃左嘅嘢嚟

香港男人係香港賤過地底泥

韓仔咁撚細梗係頂唔順啦

港女要奴隸

人地毒撚有韓妹食
小男人同返韓妹日本妹其實幾夾

寵寵寵

事實不容否認

唔係喎
韓日妹大部份就係愛大男人夠MAN

韓國個種打女人都man?

應該唔係個個打既

呢個韓妹唔單止sweet，仲生得幾似李英愛

鳩up當秘吸

不過好既地方唔係女權
係男性地位高

唔用套真係爽

香港男人m底
返工做開奴隸，ot當食生菜，對住老細成隻狗咁係係係。成世人有大半時間都捱緊麵包供樓，做樓奴。返到屋企又俾條女食住，個個都話你知女人要氹㗎，我屌你老母啦男人就拎嚟恰，唔撚洗人關心？唔好同女人講道理啊屌！所以最後都係做老婆奴

ITdog都可以搵到好高人工
應該係話本身都係
移民更加好 技術移民一定過80分

就好似先天病咁，一定比大部分人少左D選擇。但上帝為你關上一道門後，就必然為你開一扇窗。女人係可以靠西食飯，男人就好難考條9食飯。

澳洲其實差個ielts已經可以走
我幫人去移民局check過其實it好多野都會加分
有心上去外國見識下其實可以走 香港真係太細 女這些野其實好少事 前途緊要好多

靠

著風褸都唔撚得，要跟咁d on 9韓仔著法咁撚7

賤囉

港女咁賤咪唔好媾囉
媾韓妹台妹架妹

泡菜國好似會打女人

風褸好撚型
美軍

睇晒條片，個女仔幾高質，男嘅反而係一般港男水平，講緊都係大學出黎打份工有自住有叫租咁

係香港地有自住已經好勁啦，自己買既話

香港樓價咁高
但依家香港局勢咁樣買樓真係好？

唔知喎 起碼佢地而家係幸福開心先。又唔見樓價跌，反而仲升

如果長住係香港真係唔好生下一代
以前都話OK
教育都赤化 到時真係比自己既下一代批鬥返自己 國安展覽真係教人用槍解決問題 諗起都CLS

唔係話全部都賤
但我親眼見唔少

呼呼喝喝對自己老婆，港女三文四語都得
硬要嫁個垃圾無文化韓佬
我表姐就係一例

我以前兩個韓佬阿頭
收工落club落老蘭
當你d港女係雞咋
仲oppa oppa出晒水

咁老蘭..港女去得都係為尋歡姐

我講我親眼所見你知姐
無意冒犯全部港女

只能講韓佬大機率就係咁
再仆街d既都見過

亞洲人排名尼講，韓佬對女人一定係最仆街三甲內
所以崇韓佬既女人，醒極都有個譜

性別定型係男要好剛陽女要好陰柔果啲喎

我朋友遇過法國人

如果老公想食日本野咁韓國老婆會唔會好嬲

收埋食咪算，老婆無可取代

咁係邊個大4年

我估係女大4年

完勝香港女拳

老婆隨時可以搵個後生女取代都得

應該女大啲
多數我見女既都會揾後生做伴侶

youtube 見唔少日本妹嫁韓仔

成個post緊溝女
你講高人工同移民都無關係
點睇banker title 吸引女過ITdog title

韓妹唔易喇

老左都搵唔到女你就唔會咁諗

港女留言嗰浸味永遠都好強烈

我有個韓老朋友同我講 啲韓妹整容 連佢兩個家姐都整容

所以先有巴打喺樓上講 生個女之後會唔會家變

整容整得靚 係咪好過對住個樣衰嘅一世？

所以鍾意食北菇雞飯

我比較在意條女講香港餐飲冇咩禮貌
而事實大多都餐飲服務態度唔係真係咁好

［拋磚引玉］一人一個ig 自信男

點睇
乜呢啲男人好型好靚仔？

VP？ vice president? 未必好高級 我有親戚做銀行 都係vp

D港女點撚算，高質港男個個打國際賽

True

但係唔知老咗之後會唔會變形？

呢個睇間屋就知乜料

有女就OK

態度差事小 啲茶餐廳污糟邋遢先係問題

我未去過韓國 唔知嗰度啲衛生好唔好

嫁去大灣區囉

認真
真係想識高質港男
可能要學下日韓女性
點樣討好男性

黐閪殻，叫你老豆大肚丫笨

client搭上 agent

好恩愛，幾襯

連有錢仔都要支那女唔要港女

headhunter好興，知你搵幾多，有筍盤會好主動

做爛市

個條圍裙

其實好多都係好正

韓妹睇晒人地CV 出身先簡人都好吹奏 而且肯定以前都試過咁搵其他男人

盲腸咁佢自己都一流大學畢業，好似係

討咩好 呢啲時候梗係開返女權mode 性別平等

不過男仔自古以來就要照顧女仔 所以你請洗費 送禮 係你既光榮

社會垃圾集中營連登學人講道德倫理

寵竉寵

佢老婆拍拖結婚個陣真心靚
而家殘左都唔錯
我成日都話, 娶老婆最好一定係去娶韓妹或日本妹
性格好好, 識過啲韓妹同日本妹都係
係啲英文差啲姐

叫社會唔好性別定型=破壞道德倫理？？你覺得性別定型呢個社會現象本身就好有道德好有倫理？？

我講啲人唔應該性別定型其他人，點解會有人覺得一定要男女生理上嘅絕對相同先可以做到呢一點？天生生出係咁嘅就一定要跟住咁去行？呢個係你自己思想點去睇嘅問題